% ----------------------------------------------------------
% Entradas das abreviações
% ----------------------------------------------------------
\newacronym{lvm}{LVM}{Logical Volume Manager}
\newacronym{dns}{DNS}{Domain Name System}

% ---
% inserir lista de abreviaturas e siglas
% ---
\addtocounter{abntex@bookmarkcounter}{1}
\PRIVATEbookmarkthis{Lista de siglas e abreviaturas}
\printglossary[type=\acronymtype, title=Lista de siglas e abreviaturas]
% \printglossaries %para atualizar a lista: descomente, compile, comente, compile

% ----------------------------------------------------------
% Caso prefira listas estáticas
% ----------------------------------------------------------

% \begin{siglas}
%   \item[ABNT] Associação Brasileira de Normas Técnicas
%   \item[abnTeX] ABsurdas Normas para TeX
% \end{siglas}
% ---

% \begin{simbolos}
%   \item[$ \Gamma $] Letra grega Gama
%   \item[$ \Lambda $] Lambda
%   \item[$ \zeta $] Letra grega minúscula zeta
%   \item[$ \in $] Pertence
% \end{simbolos}